有最新版本［唔買樓住］潮文未

有冇巴打update?

大家睇完呢個警世post先

人工島呢個concept 係咪傻撚左？